英媒：古天奴因「當初太渴望離隊」無緣重返利物浦

英國 The Athletic 記者占土皮雅斯報導，巴塞隆拿中場古天奴不太可能返回利物浦，因為他當時「太渴望離隊」。

占士皮雅斯表示：「老實說，我不認為古天奴能夠回到利物浦。」

「球迷們可能已經忘記了，他當時在球季開始前提出轉會申請的事。這件事說明了他對利物浦的態度，也展現出他是多麼渴望離隊。」

「我認為利物浦和古天奴已經沒什麼關係了，他們現在就像一個團隊一樣，正在穩步向前。」

「如果他真的回歸了，我絕對會感到驚訝。」

抵死

都叫開心笑過.....

脫北者

呢條狗閪真係

俾拜仁撚完依家真係玩撚完

真係慘
走利去巴踢唔掂去拜又踢唔掂
利比佢返去,d人點睇佢
身價人工即趺

係拜唔算差既但拜根本冇心簽佢

見到有一線球星咪借黎玩下，之前james都係咁

好似ptgf咁

如果時利巴拜都唔要佢
佢去邊

阿狗，垃圾回收場

阿狗撚出得起錢咩

多得賣佢嗰2億

佢為左利物浦用自己嘅前途做賭注
但利迷多謝都無聲

唔會比佢番
痢狗大把人用

見牙唔見眼

259

去李斯特城囉

就算重返，身價人工唔講，隊波都未必有岩佢ge位置，好大機會只會兩敗俱傷，其實而家佢都仲係當打之年，加上我覺得佢係拜仁其實打得唔差，好應該返黎英超重拾自信，阿仙奴應該幾岩佢踢，我諗點都好過咩沙卡同古安度斯。

真係好踢唔掂咩

咪玩啦,平時拜仁開波我都唔知有佢存在

巴塞一係冷待佢直到完約
一係唔續約 之後過多排得返一年約就低價賣走
一係又借比人 但出得佢人工嘅隊唔多
一係而家賤賣

真 去阿仙奴即係變核心主力
踢返起個信心應該冇問題
大把發揮空間自己黎

去熱狗都唔去阿狗啦

當年山齊士都係踢得好掂 但當佢發現成隊波都行行企企既時候 得佢一個傻仔跑

頂老燒
350k

阿狗有雲加係度就話者
算把啦

只要佢表演一次可以笑得開心過去巴個一刻，就比佢返來啦

可惜應該冇可能超越

你個公仔錯咗
古生係笑到嘴都歪撚埋

唔係好多數據都話山齊士跑動其實好少咩
好似無論衝刺定跑動距離都排尾嗰堆
奧斯爾都贏哂佢嘛

Arsenal冇＄買
有＄都中堅先

我驚佢去到利都踢唔掂

好後期既事

一開頭山齊士轉會去左阿仙奴個陣成隊波活躍左

Go mu la diu

佢依家打梗邊隊

人球

唔記買佢啦

利物浦盛世佢絕對係關鍵人物

當還返阿蘇條數
億幾當買牙蘇合理晒

返國米啦

牙蘇/250筆錢買d人都唔勁
古條數買左vvd/alisson/fabinho

真實版
條路自己揀,仆街唔好喊

鬼叫羅渣士冇吸引力

去獌

就算簽返黎擺，利迷都應該想要咬人蘇多d